SHF拉打特攝綜合POST724 乜動已成最大贏家

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

2月通販

時王派貨日子未必準

2月19

5月

6月

7月

8月 10月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

兔兔蹤已失

塑膠垃圾

點解買得落手㗎啲人

頂住呀

呢層就....

翻黎喇 個鎖ko了

暴力啲解決問題

係wd40再前後旋轉抽插

得閒要滋潤下

Evol同龍兔高質好多

得龍兔

到
依家出去攞玩具

洗唔洗幫你潤下

時王

抵過腥港

至痾
依2個禮拜兩集都未睇

zi-o ......two未過試用期

當俾多幾蚊稅

有人要買嗎？係就快

觸發環保意識

之前唔係有位脆弱的角嘅巴打？駛唔駛補下

有半個鐘時間，個位巴打好快d出黎

有呢一回事咩

係咪有得代買？

記得有張圖劣劣下角斷左

係咪日本架？我見日本有幾個係咁

係唔係我貼架

我記得係

到

搵番個留言真係

咁無事了

尾數 一百蚊唔洗有交易

邊隻咁開心
等緊雷神

行出mk搵下隻geed 撚下先

點解又咁岩miss左1001

星期二齊齊撚

實有嘅
至於個價就..

記得mon住個po

唔知有一番賞散賣未呢

怒抽

一抽幾錢一陣去望望

當年500港紙

7884 原價

兆萬掃過去ins睇下先

geiz喎 你抽嚟把鬼咩

Geiz A賞$250現已有售

hazard先係重點

利是錢回收大行動

110

呢隻又係會貴過A賞

周圍都冇晒

GOGO

一抽就抽乜曬

抽埋個尾攞個hazard同街燈

....肯定啦

一抽就包晒成盒咁買

無撚錯
一野轟落去

笑死
雷神塊布

笨大撚狗有一手

願聞其詳

想代買

一啖砂糖一啖屎

Too late有人買咗lu
下次請早

出左等於冇出
又係比dlc 賺

製造商機

唔係咁攪笑下話

個盒面初初睇以為啲人改圖嚟

無訂，要衝現貨

話說而家d玩具炒得咁犀利

澄清返
精品有開的

多咗人落嚟搶掛

$110抽一次, 不了

訂唔切

有, zi-o 同初號機 啲貨去曬會場

四月準備瞓街

預期俾人賺 不如自己袋

睇死佢會有,撚狗一齊合作

細舖無人權

抽中左可以同老公一對 唔洗衝shf

買景品囉

唔係掛

amiami幾時會收KIVA錢?

Shf而家都任訂 訂咗使咩衝

出貨果日先收

你又岩

可唔可以收埋我嗰份

唔介意比阿美收我錢

..

搵多個後門,睡記扣貨冇人有得玩

四月未有動物節

當然佢開倉另計

...

開倉點都唔會放新野掛
內部認購唧

好似前年試過開倉日放新野

買到啦

設計對白

買買買

最新一集.....

係呀
我都諗緊佢會唔會跌1.x%收視....

跌倒*

無舊人正常都跌咗啲劇情咁鳩

無野買得落手呀呀呀呀呀................

我四月好多野呀

高汁

咪可以挑戰1x%

直頭想套野執柒左佢

劇情暴走, 月讀個立場集集都唔同

白倉不了
食玩部乜動要出曬

geiz正式變女主.....宜家唔理月讀白woz 企常盤個邊
不過遲d再敵對......

性格轉換

後街女孩？

我睇撚咗乜

咪可以拎正牌變身

諗緊高唔高追Kabuto...
$1000應該收到掛

不了
太多老翻

買返黎玩一排老化斷手就開心了

呢層就係....

但老翻唔係一眼就睇到咩
我見到Ko果隻好壯

啲老翻技術不斷改進...

紅金黑金kuuga就一眼睇得出
Ko係細detail唔同

最慘係唔知有冇機會再販...
黎緊會交收隻Hyper Kabuto
但唔係基本form硬係差咁d咁...

遲下模型囉.....

新年前有人放$700放真骨Mighty Kuuga問我要唔要
我見個價都知怪怪地
點知出到黎一睇就真係分得出
現時點見到有隻$2680

唔係真骨硬係差d...
淨係對眼都已經出哂事

叉燒價錢..

個人建議唔追
有Hyper Kabuto就足夠了

Kabuto都1k追
無事既你好彩 出事就抵_死

Mighty Kuuga反而唔係好見ko
amazingmighty Kuuga Risingmighty kuuga就有

嘩！！真係正...

不予置評...

愛是無盡

魚鱗太大塊反而好難扭

抵啦

爆箱啵 唔係toyav

李小龍個頭本身係咁定第2個黎有D似八両金

本身

唔係打尖，純粹好奇點解笨大唔出佢

睇完geed個價 我決定都係上網買算
拎埋時王走人

笨大：要開新模不了

劣影幾張 打埋老豆啲怪獸

話說七星俠係咪出鮮色版

好似停咗

遲早嘅事

我都想佢出，驚佢又係排入失蹤人口名單
例如隻假吉田

Ov版好似比原版高啲

竟然開新模

幾時先出真骨呀呀呀呀！

呀呀呀！

真骨呀呀呀！

二騎無人權

有冇睇呢套

側邊好型，得傻橙一個喺度9fing

要用vpn

張gif應該再短d ，淨係傻橙左fing右fing

搵到個網睇但好朦

我地一齊買仁叔流M版

失蹤人口

有會員不過要人用vpn

嗰陣睇感覺可有可無
好似為左sell超人一定要紅色打底先咁

係為咗轉色出多隻

仲諗住睇佢地點反面

睇下好基友囉,口裡說不但身體很誠實
仲有睇下舊人

依家禮拜日有四套特攝睇
利申 見大台 啱啱開始睇快盜vs警察

真毒日開始忙

迪加

戰兔story嗰個係咪幻德嚟

個髮型好昭和

老好多

認錯人

近期 點真骨炒價真係嚇死人....果斷放棄後追.....岩岩出真骨個幾隻無錢買...依家想追都追唔番....惟有等再販都好過益炒家~

最on9係d人用現時點炒價做標準黎收

呢套睇左 講變態佬點入魔 幾好睇

繼續等EVOL

岩岩想㩒隻geiz但已經冇左

仁叔？呀美？

仲有喎 amazon jp4103yen

基池你情敵黎啵

仁叔同阿美姐係咩

唔該你我冇搵amazon!!

老公的老婆=情敵
老公的基友=

唔講都唔知係半田健人

髮形決定一切

以為佢cos本鄉猛

原來50同100塊甲有分別冇留意
50訂左等貨到,想追番隻100劣下

見到20週年電王同drive 399@
買唔買好
今日已經後追咗cross z 同百事

買
有買貴無買錯

求教amazon用法
預巴好似講過但太耐搵唔返

日本亞媽有中有英 唔好玩野啵
咪都係信用卡比錢等貨到 係睇你直送定轉運姐

出面係咪停咗炒 諗緊會唔會遲買平啲 通販嘢

有中文... 岩岩一開嚇窒左冇留意到

炒到jar jar 聲wo
通販野？你望下build車尾燈

用英喇
人名地址都係要用英文快手啲

如果我打屋企地址佢係咪會直剷上黎架
買淘寶都未試過直送，但係日本買既又唔識集運

淘寶我冇ac平時叫朋友幫手唔熟
亞馬遜我平時係買漫畫多都係揀global premium, dhl直送,貴但係保你一生平安

直送 轉運係睇個一下心唔心急

The picture is for illustrative purpose only

官圖無限好...無免差關節有上色

早

晨早第一J

唔知今日有無月讀攞

冇訂唔知沖唔沖好

無喎

你點聽日會好天架

閒天啦 好嘛

明天*

閒天

打錯字

唔好

唔好停

3月賽事表終於多啲野

有咩野
剩係記得有基至

po
悠仔
古迦csm

呢3樣都skip哂

點做野

2隻手近膊頭嘅魚鱗都冇上色會見到出件嘅紅色

其實我覺得出得唔係幾好，我自己嗰隻兩個膊頭關節好外露，隻嘢唔知點解又冇乜份量感，明明玩其他shf都唔覺

如果聽日係可以拎真既月讀返屋企就好
唔知今個星期figure 王會唔會公佈ora既兔兔坦坦呢

20號打後先知

賽程更新
至痾仍有機會俾閪睡扣貨放c3賣
下個禮拜5到mb eva,炒狗死全家

你去c3 或者有機會

c3無野好睇 唔想入

呢張正

c3不了,入面又old news

入去享受排隊

加密去到四層已經極限了
一多就睇唔到

咪好囉
最緊要有得撚

3月18 馬場”半透明”

圖都無張懂不懂規矩

四月都睇落奶野
kiva 2
hazard 2
櫻島
愛染

DX cross z evol

我4月
貝爺
K...
冰海
war machine mk4
都好啲...

...
之後都係停曬手..
得8月

又唔計港魂訂既野之前w你又成日唔計

又話馬場

係喎
電單車 同仁叔流M版

5月：99, keroro, 轟
6月：v仔, hazard, tamama, 亞馬遜（？）
8月：dcd 2

聽到閪睡自己攞左7月嘅zero甲做,唔放港魂

唔洗聽
慣常做法

3月: DCD腰帶，figma孤獨的美食家
4月: Kiva，貝爺
5月: 狂三
6月: 光輝
再加唔知8定10月嘅騾仔dcd

三月DCD腰帶

係喎仲有條腰帶唔記得
其他廠又唔記得,8月1隻 figma 電光超人

仲有d今個月未找數我都未計

不過最近真係壓力大
前晚皆勇bid左野陣間去攞黎開心下

想買咪買

3月: johnwick1 ,dx neo dcd
4月:K....... ,ironspider
5月:safe
6月:john wick2(9成delay)
7月:safe
8月:neo dcd(如果騾無出事既話)

3月仲有隻經期

無情趣 睇就會睇

拎入場撚

7月亞馬遜

3月賽程,輕鬆

等收件

亞馬遜

等收件+1

有時王同Geiz一對 依家又諗係咪應該訂埋武器set

可以一戰嘅...

但架電單車真係好垃圾

買武器送車啦.....

贈品就差唔多啦

買支架送武器,車唔知點解多左

...阿嬸私人送

未入飛丫！香港大老闆未出糧dllm

5舊買武器

純粹參與

5舊買參與

一年一度

架車好古怪

獵奇

原來新既拉打一番獎已經有得抽

等人放Hazard 先

相信個價都

預巴估到時會幾錢

應該幾甘

hazard喎 唔好睇少

炒狗表示

越炒越慳

危險建騎

多鳩謝炒狗培養我簡化興趣同幫襯一間

黑色ora

射落海慳返

月讀50

發夢見過woz通販

有新野出未呀 雨宮

好似唔關雨宮事喎...

連劇都無新.....

年中有公佈掛

我ola一定係pink咩黑色

無研究

呢d野唔使研究都識

比decade玩到黑

夏蜜柑

想知再講

460咋嘛

廿週年再販版定舊版

自慰棒之嘛

3月有日版貨喎

行日應該無分別...
自從鎧武....

3月果個有新box art

DX無無set好似仲未有消息

SHF 無無好似仲未有消息

RKF

錯晒 係銀色指甲油

聽下聲止痕

amiami未開訂

泥黃原色膠或成最大贏家

屎黃色已成定案

shf好快殺到

前幾日見有巴打po件袍
於是前日後追咗隻LV100
諗諗吓想追埋提督但係已經唔見有

靜待兔兔 evol

無手仔玩果隻

係呀

我都想後追喱兩隻

我要哂

....個價好似唔過份

廢老

Y拍有
但係唔覆人

唔該你㩒隻geiz陪老公

笨大搞完隻DCD又好似收哂手咁

gogogo

今個星期仲有轉魂限

明天落雨濕濕點拎野

濕水紙皮

求搶錢

衣魚繁殖季節

廢老應援團 ++

回收利是

廢老GOGO

聽日先拎囉聽日定一會好天嘅

濕咗仲好 唔洗猶疑即刻丟

........

係先好

笨大請出招

減五十

後日sor

都係等咗一個月啫

除褲等候

明天新鮮啲

係咪左面嗰隻?

砌樓梯

雷神
但睇完條片 嗰塊布係想點

收皮啦cg

我反而想知之前隻大超係唔係咁

廚房鋪地防滑

想知kuuga其他form幾時出真骨
想玩劍

誰

我都等緊呀

睇咗當我無問過

斗篷都有分真骨/非真骨

我諗緊買唔買銅線整....

留名學嘢

話說出得black king即係會出埋佢啦

好似好簡單...

時間問題...

其實唔難

我係咁諗..

想問下有冇巴打買個啲膠箱做display? 想買個大小小放7-10隻左右

好似睇過油麻地有間書局睇過
用埋梯級 應該6隻都可以

無價錢貼

海鮮價
多人嚟就再講貴啲

啱啱放監
想問下之前話MB初號機有特別版(?)係多咗啲咩
標到3萬幾yen嗰隻

各位巴打覺得LV50提督值唔值850

Ins附近？

EVA專門舖 有特典有設定集 好似係

唔值
我行老秋 有交易

係對面嘅
我已經忘記咗個名

我記得出咗之後明明都無升過價

600俾多佢啦

旋拍好多On9仔
唔好上心

知道邊間，謝謝

我覺得你講多左
得就一聲，唔得咪撚就已經好夠

條氣唔撚順 純粹發洩

佢件野已出售係咪笠水
我唔信850有人接

做得好呀
條友欠屌啦 炒到咁仲串柒柒 唔同佢開年唔得

我覺得佢擺明係度撚吓我

呢隻都賣得炒價都預咗佢人品差

講真呀 用咗旋拍一段時間
我都好少撞到啲ON9仔嘅
最多都係講唔掂價咪唔買
仲要串返我 擺明趕客

人品好 價錢好

新年想釣水魚

泥菩薩過江 願者上釣

咁我咪算半個願者

手仔都無得摸

摸下枝炮

$600上日瑪再轉運都得啦

好似山下簽名

未係日瑪買過 其實點比錢
聽講要比日本信用卡？

又一單香港人唔抵幫系列
俾錢益日本仔算

唔識伸縮 不了

唔洗

劇中令nico慾罷不能

香港咭visa mater都得不過要轉運啫 btw買就快 得返一間可以600內搞掂

膊頭識上下chok下chok下

如果用 global international priority 係咪可以直接寄嚟香港？

已經足夠

唔係要睇賣家有冇得寄香港咩好似好多都冇 多數amazon jp自己賣先有

有無link

間舖如果有amazon寄倉都有機可以直送

老實說
係..

手帳黎？有寫開會買！

手機殼

不務正業

情願整底褲都唔整好雷神塊布

集思廣益

死貨用原價買已經豪俾佢

孤 精都有開訂喎

聽到手帳已經咁興奮,諗起我有一個女同學

算鳩數啦 無謂嘥自己時間嬲呢啲人

可惜唔係手機殻出來把托咩

佢嗰件咪死貨囉
以為自己拎件住靚貨咩 傻仔

根本唔洗講咁多，跟我講呢句啦：
留返比你個bb仔玩啦

孤喺一出雜誌圖就開咗

留返落棺材都唔定

孤 當有雜誌圖佢就開咗啦

啲錢攞去益日本仔喇

開得特別早

頭啖湯

好撚正

出左？
想收卡套

你想要邊個卡套

ipad面真係出乜柒都衰
其他型撚到

點解會出左joker

唔係話原box特典送劍卡背卡套咩

OOO

係啊 輕鬆收啦20蚊包既野應該係

你依句正
佢何B仔就有
單身狗邊度有B

目標得十億...

真係要聽日屌

呃你把撚咩

十億我都想要
但係啱啱出實貴 我等佢跌下先 150-200先考慮

得6張異畫

想睇你把撚

係 每次6張

怕羞不了

你聽日拎卡未
我聽日出去睇fd開之後收佢地堆野

...撞手神怒抽

我等收件了

祝你贏多啲

明天有啦

買兩盒

1箱12盒 3異畫3xx
睇手氣啦

中到xx就好架喇

你買埋我個份啦

係我 但堅決唔理炒狗

手氣不嬲閪

咁就直接收唔買啦

不了
挑戰自己一雙手

閪手挑戰者？

無撚錯

留名睇戰果

好事嚟

我明白了....

正確態度

exaid?

又有玩具玩 買買買

教會聚會？

歡迎加入

zi-o.............two教會

認真問：點解Evol原版同20週年個價錢差咁遠嘅？

我指腰帶

買多啲

絕版嘛

教會歌好啊 最好聽到自己懷疑人生就啱

係講緊原版平20週年訂價成2000yen

邊位⋯⋯⋯⋯？

中既野可能要等下個月

果個笨大係大老千

一樣等緊

evolto 配音

我只信ciao

應該好多人見過不過我第一次睇睇到唔知點解忍唔到笑

係幾抵死

件袍都係硬膠添

其實我都好想加DLC,不過要剪爛件袍唔捨得

子攻巴我係度多謝今日各位巴打嘅幫手
後追到隻LV50提督之餘 仲屌柒個炒家

有無巴打知zero宜家幾多錢倒？近排唔得閒出去睇，見Y拍要成440

Qc愈差 反而過幾日愈貴

係日馬度搞掂咗

貴既話留番下個月去日本先買，正如時王香港炒到飛起，日本就大把貨

靚到不得了

好靚好羨慕啲人畫畫咁靚

睇lets think先

3歲都不如

其實識睇既話呢幅野偷唔少懶
同埋筆痕粗

提督係邊隻

唔係名畫唔好咁高要求啦

我唔係讀art咁樣對我黎講已經好勁
我就算畫都係插畫多

好掂wor,原來o腳係因為大媽裝反左對腳

笑左

做太耐 開始分唔清左右腳了
等我入去做

其實我覺得build driver抄evol果條
勁d反而先合理

唔值好耐
二手450up
全新650左右

不了

Search唔到件貨品既

人哋已售出呀

搵到最平都600
550真係go左

落乳點拎玩具

早
天雨路滑

早落乳好麻煩

濕鳩曬

唔撚驚

用手

正義既超人
2打1

屌，又係呢間垃圾itoys，串過馬撚，上次我問佢有冇得平，佢又係咁串，嗰陣佢賣450，抵佢仆街死而家都賣唔出

我現時自己肯拎玩具

有圍嘔有隻揪

留返畀佢用嚟砌嘆息之牆

巴打唔止你同我都係咁樣比佢串

佢變得身黎都過左3分鐘

呢間買過一次 walkin仲平過y拍個價

btw 知係鋪既我通常都岩價先去 唔點議價

我飛變身 次次變身都罐頭片

炒得預咗會有炒燶嘅情況，你唔平賣咪一路紮住你舊錢

大家早

原來係呢間，嗰時喺佢度買嘢，都唔係講價，而係問多少少交收時間都畀佢串

自此都唔會去佢度買嘢，反正又唔係話特別平，何必貼錢買難受

炒死貨呢個term第一次見
貴個原價就話叫炒....低於原價都叫炒

作為鋪頭佢既態度咁 待客之道好L差
不過佢無粗口算係咁.....有時carousell 比人offer d膠價 我都會心諗送L埋比你好唔L好(當然chatroom唔會咁講)

去第二度買啦 無謂勞氣

完啦好嗎

大家一早起身好好火，好有鑊氣
扮學戰士暫時仲未起到身

你係咪有咩誤會
我都唔係話佢炒我嗰件，係講佢其他玩具炒，冇可能件件都比佢一定賺到錢，炒唔起嗰d咪要蝕，唔蝕讓咪錢都攞唔返

哪有

學業戰士一號起左身了 翻十一

屌你老公仲好火

我九半仲係床

愛的戰士

國巴同事請行前領死

起身喇

我明你講咩
但Geed Royal Megamaster出面仲有邊度平過350? 如果有你都去左個度買

如果已經算係好平就咪算 照追(當然唔係叫你去邊呢隻買) 唔係間間都做到騾仔199特價 私人出讓另計啦

我唔係同堆牛住我邊洗咁早起身

起身啦

要搵人改中間行字斬鳩b記

張圖笑到我騎牛出發

想比老公一野轟醒我

笨大係個大老千

用碌擎天撚

你望下個日期先

笨大係首飾商

碌碌大笨

矮王睇落咁弱 點會有擎天撚

威埋下集

首飾都唔緊要 出靚啲啦大佬

慳啲料去整玩具啦

佢堆首飾同人合作唔洗佢地做設計

啲衫呢

可能收埋收埋

不過有時堆衫都會想買既 某一兩件

手機殻

你收埋啦 佢都係矮撚一個

車仔手機殻我都想買架 買唔到炸
宜家又無乜出既殻啱

慳返啲布啦

gay po

慳左布都唔會比件靚既布袍你架啦

幾時都一樣 都係例子黎姐

雷神為咗收納好啲 所以整到

點會無粗口 琴日先話我唔識中文正傻閪
唔想食炒係廢閪

剪

嗰陣幾間賣450 460，咁比著你，你會唔會問佢有冇得議價先
你係消費者你都會格價啦，間間都差唔多價，點解要揀佢先，你平少少咪引到人買囉，就係咁簡單
況且我都問得好有禮貌，佢咁答係佢修養問題

我指geed 個張蝕住賣個句姐

炒野同鋪議價預左唔得 搵d自己私下放既議價算啦

開頭唔知佢係鋪 見到就問價

Walkin買就唔會 通常格岩價就買
Y拍 風車app呢d唔洗當面問 議價係方便既

不過係呢間野答得咁pk姐 直接答唔得咪仲方便過打大段野屌返人

要搵西裝shf body 係咪joker最抵玩

我要屌poppy

飯飯

送mototbunny比佢

*motorbunny

我買左件社長tee 光佈景用

寶生永夢！

早大雨到仆街

唉屌濕撚曬

件tee 有聲同會自帶BGM

行曬雷咁

三次受注

咁堅發到呢

仮面ライダーエグゼイド／ビルド 答えはひとつTシャツ【三次受注：2019年4月発送】

唉唔撚驚

唔怪得之不務正業啦

唔敢出門口最憎啲雨彈上小腿

不屌了

拉打討論變左圍插笨大

今日

正呀

yes

希望今晚停雨

雷雨下帶他歸家

早
樓上裝修

之前成日見你地講兆尊，都知講緊邊個同黎自鄧兆尊個名，但係唔知點解咁叫，因為唔記得左佢個樣⋯直到我一google⋯⋯⋯到底邊個巴打咁勁

自己返去算了

唔緊要啦都收蒽啦
快啲消失

夠鐘起身

唔可以佢會喊的

唔好整濕張單

嗌佢幫手停雨
好似Thor2出場咁

今日出有咩心水

除咗時王同Joker
我要哂

天氣不似預期

當年成日J佢要推比更多人見到

單手睇電視

電腦睇Pause咗佢
然後雙手

警察姐姐好鍾意攬公仔

如果shf出返呢個造型就好

近排展出既都係舊嘢
可能笨大會補返哂之前無出嗰啲
不過你睇下淨係拉打條隊都排到咁...

展品果隻

攬變咗細路仔既red

覺得嗰堆未必出得成 avengers3 女巫同星雲都未有期 有排先出返舊嗰啲 得ironman 有特權無視一切 想出咩就咩...

慶祝吧...

佢拍戰隊嗰陣係咪得十幾歲
依家望落大個咗好多咁

課金吧

我淨係睇得明最尾有8個問號格

iw thor件袍....唉

課金計劃

喱個都係課金

幾方便DIY

落左標 200蚊要社長異畫

3月10號重大商品發表 冇無敵唔好同我講重大

慶祝吧

無限，天才，無敵三飛

佢如果出兔兔嗰啲唔覺得配得上重大只係排到佢出 但無敵等咗成兩年 講到咁重大都唔到佢 一係又雷聲大雨點小

預咗佢雷聲大雨點小

無期望就無.....

不過魂限星期日開如果係無敵 即係可能又遲兩個月先有得玩應該啲鋪又撳唔切要等二次受注

留名狗衝訂無敵

剛剛放監
港魂仲好似未開第二次MB?

sic 鬥技場隔咁耐先得幾張圖
係咪要年尾先見到成品

內部認購

不過Oma zio機會好似都唔細

廢老廢老廢老

迪加plz

3月投票出邊一隻先

有冇得投大將軍

無

無
我投wizard 真骨 藍綠黃

啫係棄權啦

望下乜鬼
再望下bamdie
最高可能性

唔係講緊龍騎 ghost 古迦 fourze 4個sic投邊個咩

咁龍騎世界第一
Btw等打機真骨

金閃閃有提示
唔係廢老就無無

SIC暫時鳩屎又唔錯

課金月份

不了
個模爛未

陸續有嚟

環保先峰 笨大

環保第一

好彩冇入過有甲既比達悟空今次見唔貴先忍痛訂埋啲表情好樣衰

環保埋隻無無啦

等10號知結果

可能唔係SHF呢

得大波係直得一入

仲有成兩個禮拜

三個

寫咗喎

時間太快

悟吉達都正

全部都有入

我錯sor

有金閃閃嘅
仲唔係你

cg金兔

無無 啪啪啪 無無 啪啪啪

CG龍兔

各一

第一個金色平成拉打係 奧丁

開個無限魂等佢開心下

遺忘了設計圖

zombie x-zero （希望唔係

覺得係魔王zi-o

金閃閃

99.9%唔會係

一公佈即開訂

zombie x zero 10秒無敵形態

除二條褲

2隻

Cronus Gemdeus 魂限

我要crossz evol

我都想要

我要閪袍

硬膠片

前日先見人放550

我要DLC

因為啱啱見面書有人係1300入

好彩入得快我全新550

一定好快手

我要evolto

睇唔透真骨啲價，FJ又係標左上去

我全部都要

ok 月讀你既

.......由Decade 開始炒到依加d價以為玩緊12吋

呢層係神聖不可侵犯

突然覺得好多人玩拉打

好多人玩佢又玩

人有我有

我等幾年後d熱潮過先入

仲差咩

same 隨時未播哂zio就已經熱潮減退

btw1300入U甜咪仲貴過現時

屌奶聲 零號真係慘

想入既其實入曬

古迦齊，Kabuto 齊，W齊

咪係囉
最緊要有新記得訂

零號上色好靚好高質，但個個都升又無佢份

怪人係原罪

我就本身怨念dcd,不過出左neo dcd就算

無撚陰公個個火箭得佢戇鳩鳩

打算執平既skull

佢頂帽好閪煩...

我都係，見到炒到on99 咁
雙入Neo Decade 好過

我無用膠套直接笠實佢

我感得佢d上色仲靚過U甜微

但9企都好型

夾硬嚟先得

會唔會怕色移

...
零號默默地俾人棄

我個時喺日本全新入手都只係5000Yen

今年好難搵真骨

炒狗知有得炒仲唔大量入咩
真骨照井最冇人權

乜鬼損咗唔少手..

連啲廿鳩年都炒到咁就知...
大家都係字母哥，為何E哥貴過A哥

我都想講a哥......明明比足哂野 比多個頭
結果無咩人要

惡魔嘅拉打配番個惡魔嘅價錢

喺日本都好少見有，得返d舊SHF

Drive系列就長期有現貨

A哥反而無意慾入手....

係

威吹鬼唔知點解
轟我貴廿蚊入左算

b記勤力嘅出埋藍同黃,紅就會復活

唔太熱門既真骨一開波都係咁，跌到某個位就開始昇返

屌左先,之後先諗下點玩喇

搶訂

藍真心想佢出 話哂用佢打死天氣

講完mb未有2次,晏晝又要開了

仲想抽佢水

閪港限聽見你嘅聲音

我想佢出Weather, 好能型

一切都是夢

shf出左 真骨就難d

女婿,weather,utopia 都想要

相信自己,零號都係咁

零號話哂係final boss.....
Weather只係用好多隻usb都唔夠a哥打既細boss仔

零號後真骨都無再出怪人了

兩隻地位完全唔同

Utopia型到呢
希望出真骨w CJX嗰時可以出埋佢

Weather..shf 都夠玩嘅...

諗起真骨nasca 試作

如果W呢套作品放喺exaid 後面
分分鐘復活女婿再比佢變kamen rider nasca

nasca二階型到
紅色3倍速

真骨nasca 試作?有無圖先
nasca都出左藍同橙

其實佢全家出齊哂 係有d係figuartzero姐

其實我覺得特登復活就冇左個意思

期

啱啱開咗

F5大作戰

好靚

課金

孤注係咪今日有brave同雷神

應該有了

留名跟進

終於睇完新一集我老公好灰

孤單上路

個心好酸好想話比老公知佢有我

佢唔需要你
有黑woz

言下之意姐係叫佢死開

課咗合體 無課大波波後悔

oma's day之後冇拉打既原因
睇完痔痾之後唔少人棄拉打坑

終結了

真過啲港女

我老公....

我無呀

呢層唔知啦

扮學戰士返9點堂到宜家終於可以上水了

我仲有堂隔一個鐘就係摺係拉把睇拉打

喱個大到揸唔哂我試過

年輕唔讀書
大時做維修

年少不努力
老大當魔王

為爭取無需要扮學

好意思嗎你

有咩問題

佢都係表哥嚟
要戴眼鏡先好睇
唔戴即刻跌晒watt

無圖你講乜都得啦

ig大把，但真心覺得紅色眼鏡好正

飯豊黎....睇唔出

睇你地時間個個搭正就知唔係同一間

相認

集氣無敵

金色嘅

廢老一定出，唔洗集氣，無敵就已經消失咗2年

出戰隊.......

係一年啫

會唔會廢老最後出場

出A4

3月20

訂哂

魔王收到孤wtsapp了

雷神應該一齊到?

Zero而家有無現貨？ 定係又收埋炒

正路一齊

我唔要魔王同雷神
我要廢老

咁渴市

關咩事

魔王同雷神已成定局啦

雷神已到

雷神到貨

原來今個月仲有悟飯

等下囉

幪面

大家都忍咗好耐手...
笨大唔想要利是錢

有冇現貨？

見到現貨4字頭
係咪送貨佬新年放曬假

呢層唔知行貨了

fb450都有人要

係孤爆訂唔知有冇現

開咗工好耐仲新年

笨大最叻係咩

首飾大賣
毒撚買比女朋......

哪有...你老...

哪有仔

有我都唔會買笨大啲首飾

周大碌啦

同路人真無乜分別既悟飯

好肉酸 收到唔會開心

你老公唔會送首飾比你

路人飯

係 我喺台灣見到1450台幣 心郁郁緊

最多人頭既一盒龍珠

佢po多啲ig 開下直播比我打飛機我就好開心

永遠都係悟空同柒達

今次有得搶

我！